721 真相！黑警用強光燈同煙霧掩飾開槍射頭！有片！

吹水台重開
721 真相！
以下嘅野我都係聽番黎
有個人話佢親眼見到 唔知真定假
因為太多信息 心情未平復 所以而家先打出嚟

警察射催淚彈前係冇衝冇人推
但有人掟野
警察持續用超強光射向示威者及記者！
警察係突然冇舉旗情況下 不斷射催淚彈
Non stop狂射 好大煙
然後開始偷雞開槍（分唔出布袋定橡膠）
因為記者中催淚彈 加上強光 根本影唔到
有人腳部流血 不斷叫痛 當然太亂
唔肯定係唔係中槍 啲人圍住又話唔好睇
first aid救救下又射催淚彈 要係咁退
之後示威者再推 間斷咁聽到啲盾同金屬板中彈嘅聲音

成個過程就係 放你催淚 射你強光 再偷雞開你槍

另外有線影到催淚彈射中頭，不過盾擋左（1:32）

上環用強光同煙霧掩飾開槍
元朗出黑社會打人
兩樣同樣重要
8點話清場 好後嘅人開始散
10點幾就出黑社會去北區打人
冇夾過邊個信

光復香港 時代革命

轉自長川谷先生

福佳黑警

推